# #-#-#-#-#  django.po (edx-proctoring)  #-#-#-#-#
# edX translation file
# Copyright (C) 2018 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2018.
# 
# Translators:
# Brian Smith, 2023
# Eden Huthmacher, 2025
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: edx-proctoring\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-12 00:38+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-10 00:48+0000\n"
"Last-Translator: Eden Huthmacher, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin.py:112
msgid "internally reviewed"
msgstr "内部审核"

#: admin.py:121
msgid "All Unreviewed"
msgstr "全部未审核"

#: admin.py:122
msgid "All Unreviewed Failures"
msgstr "所有未审核的失败项"

#: admin.py:142
msgid "active proctored exams"
msgstr "已激活监考功能"

#: admin.py:197
msgid "courses with active proctored exams"
msgstr "已激活监考模式的课程"

#: admin.py:354
msgid "Course Id"
msgstr "课程编号"

#: admin.py:392
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: admin.py:393
msgid "Download Software Clicked"
msgstr "已点击下载软件"

#: admin.py:394
msgid "Ready To Start"
msgstr "准备开始"

#: admin.py:395
msgid "Started"
msgstr "已经开始"

#: admin.py:396
msgid "Ready To Submit"
msgstr "准备提交"

#: admin.py:397
msgid "Declined"
msgstr "拒绝"

#: admin.py:398
msgid "Timed Out"
msgstr "时间到"

#: admin.py:399
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: admin.py:400
msgid "Second Review Required"
msgstr "需要二次审核"

#: admin.py:401
msgid "Verified"
msgstr "已认证"

#: admin.py:402
msgid "Rejected"
msgstr "拒绝"

#: admin.py:403
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: admin.py:407
msgid "Onboarding Missing"
msgstr "缺少入职培训"

#: admin.py:408
msgid "Onboarding Failed"
msgstr "入职失败"

#: admin.py:409
msgid "Onboarding Pending"
msgstr "入职待定"

#: admin.py:410
msgid "Onboarding Expired"
msgstr "入职已过期"

#: api.py:824 views.py:1297
#, python-brace-format
msgid "you have {remaining_time} remaining"
msgstr "剩余时间{remaining_time}"

#: api.py:1654
msgid "your course"
msgstr "您的课程"

#: api.py:1745
#, python-brace-format
msgid "Proctoring Results For {course_name} {exam_name}"
msgstr "{course_name} {exam_name}的监考结果"

#: api.py:2238
msgid "Taking As Proctored Exam"
msgstr "切换至监考模式"

#: api.py:2243
msgid "Proctored Option Available"
msgstr "可启用监考模式"

#: api.py:2248
msgid "Taking As Open Exam"
msgstr "切换至开卷模式"

#: api.py:2253 api.py:2258
msgid "Pending Session Review"
msgstr "等待审核"

#: api.py:2263
msgid "Passed Proctoring"
msgstr "已通过监考"

#: api.py:2268 api.py:2273
msgid "Failed Proctoring"
msgstr "未通过监考"

#: api.py:2278
msgid "Proctored Option No Longer Available"
msgstr "无法再启用监考模式"

#: api.py:2287
msgid "Ungraded Practice Exam"
msgstr "不计分模拟考试"

#: api.py:2292
msgid "Practice Exam Completed"
msgstr "已完成模拟考试"

#: api.py:2297
msgid "Practice Exam Failed"
msgstr "模拟考试失败"

#: api.py:2305
msgid "Timed Exam"
msgstr "计时考试"

#: api.py:2888
msgid "Onboarding status question"
msgstr "入职状态问题"

#: models.py:391
msgid "Taking as Proctored"
msgstr "切换至监考模式"

#: models.py:395
msgid "Is Sample Attempt"
msgstr "样本尝试"

#: models.py:413
msgid "Is Resumable"
msgstr "是否可恢复"

#: models.py:418
msgid "Ready to Resume"
msgstr "准备恢复"

#: models.py:421
msgid "Resumed"
msgstr "恢复"

#: models.py:524
msgid "Additional Time (minutes)"
msgstr "额外时间（分钟）"

#: models.py:525
msgid "Review Policy Exception"
msgstr "审核政策的特殊情况"

#: templates/common/waiting_banner.html:3
msgid ""
"\n"
"        The result will be visible after <strong id=\"wait_deadline\"> Loading... </strong>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"        <strong id=\"wait_deadline\">加载中...</strong>结果将可见。\n"
"    "

#: templates/emails/proctoring_attempt_satisfactory_email.html:12
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Your proctored exam \"%(exam_name)s\" in\n"
"        <a href=\"%(course_url)s\">%(course_name)s</a> was reviewed and you\n"
"        met all proctoring requirements.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"        您监考的考试“%(exam_name)s”在\n"
"        <a href=\"%(course_url)s\">%(course_name)s</a>已被审核，您\n"
"        满足所有监考要求。\n"
"    "

#: templates/emails/proctoring_attempt_unsatisfactory_email.html:12
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Your proctored exam \"%(exam_name)s\" in\n"
"        <a href=\"%(course_url)s\">%(course_name)s</a> was reviewed and the\n"
"        course team has identified one or more violations of the proctored exam rules. Examples\n"
"        of issues that may result in a rules violation include browsing\n"
"        the internet, blurry or missing photo identification, using a phone,\n"
"        or getting help from another person. As a result of the identified issue(s),\n"
"        you did not successfully meet the proctored exam requirements.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"        您监考的考试“%(exam_name)s”在\n"
"<a href=\"%(course_url)s\">%(course_name)s</a>已被审查，并且\n"
"课程团队已发现一项或多项违反监考考试规则的行为。可能导致违反规则的问题包括浏览\n"
"互联网、模糊或丢失的照片身份证明、使用手机、\n"
"或从他人那里获得帮助。由于已发现的问题，\n"
"您没有成功满足监考考试要求。\n"
"    "

#: templates/onboarding_exam/entrance.html:5
msgid ""
"\n"
"    Proctoring onboarding exam\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    监考入职考试\n"
"  "

#: templates/onboarding_exam/entrance.html:12
msgid ""
"\n"
"      Why this is important to you:\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      为什么这对您很重要：\n"
"    "

#: templates/onboarding_exam/entrance.html:34
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Proctoring for this course is provided via %(provider_name)s.  Onboarding review, including identity verification, can take 2+ business days.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      本课程的监考由%(provider_name)s提供。入职审核（包括身份验证）可能需要 2+ 个工作日。\n"
"    "

#: templates/onboarding_exam/entrance.html:58
msgid "Continue to onboarding"
msgstr "请继续入职流程"

#: templates/onboarding_exam/entrance.html:62
msgid ""
"\n"
"    You will be guided through online proctoring software set up and identity verification.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    我们将指导您完成在线监考软件设置和身份验证。\n"
"  "

#: templates/onboarding_exam/error.html:4
msgid ""
"\n"
"    Error: There was a problem with your onboarding session\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    错误：您的入职会话出现问题\n"
"  "

#: templates/onboarding_exam/error.html:13
msgid ""
"\n"
"    Your proctoring session ended before you completed this onboarding exam.\n"
"    You should retry this onboarding exam.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    您的监考课程在您完成入职考试之前就结束了。\n"
"    您应该重试此入职考试。\n"
"  "

#: templates/onboarding_exam/rejected.html:5
msgid ""
"\n"
"    Your onboarding session was reviewed, but did not pass all requirements\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    您的入职培训已通过审核，但未通过所有要求\n"
"  "

#: templates/onboarding_exam/rejected.html:20
#: templates/onboarding_exam/submitted.html:47
#: templates/practice_exam/error.html:29
#: templates/practice_exam/submitted.html:18
msgid "Retry my exam"
msgstr "重试我的考试"

#: templates/onboarding_exam/rejected.html:21
#: templates/practice_exam/error.html:30
#: templates/practice_exam/submitted.html:19
msgid "Resetting Onboarding Exam"
msgstr "重置入职考试"

#: templates/onboarding_exam/submitted.html:4
msgid ""
"\n"
"    You have submitted this onboarding exam\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    您已提交此入职考试\n"
"  "

#: templates/onboarding_exam/submitted.html:11
msgid ""
"\n"
"      If you do not have an onboarding profile with the system,\n"
"      Verificient will review your submission and create an onboarding\n"
"      profile to grant you access to proctored exams. Onboarding\n"
"      profile review can take 2+ business days.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      如果您没有系统的入职资料，  \n"
"Verificient 将审核您提交的内容并创建入职资料，  \n"
"以授予您参加监考考试的权限。入职资料审核可能需要 2 个以上工作日。\n"
"    "

#: templates/onboarding_exam/submitted.html:36
msgid ""
"\n"
"      If you have made an error in this submission you may restart the onboarding process. \n"
"      Your current submission will be removed and will not receive a review.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      如果您在此提交中出现错误，您可以重新启动入职流程。  \n"
"您当前提交的内容将被删除，并且不会收到审核。\n"
"    "

#: templates/onboarding_exam/submitted.html:41
msgid "I understand and want to reset this onboarding exam."
msgstr "我了解并希望重置此入职考试。"

#: templates/onboarding_exam/verified.html:4
msgid ""
"\n"
"    Your onboarding profile was reviewed successfully\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    您的入职资料已成功审核\n"
"  "

#: templates/practice_exam/entrance.html:5
msgid ""
"\n"
"        Try a proctored exam\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        \n"
"尝试监考考试\n"
"\n"
"      "

#: templates/practice_exam/entrance.html:20
msgid "Continue to my practice exam"
msgstr "继续进行模拟考试"

#: templates/practice_exam/entrance.html:25
msgid ""
"\n"
"          You will be guided through steps to set up online proctoring software and verify your identity.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          您将会被引导完成设置在线监考软件并验证身份的步骤。\n"
"        "

#: templates/practice_exam/error.html:5
msgid ""
"\n"
"        There was a problem with your practice proctoring session\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        您的练习监考环节出了问题\n"
"      "

#: templates/practice_exam/error.html:13
msgid ""
"\n"
"      Your practice proctoring results: <b class=\"failure\"> Unsatisfactory </b>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      您的模拟监考结果： <b class=\"failure\"> 不满意 </b>\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/confirm-decline.html:5
msgid ""
"\n"
"        Are you sure you want to take this exam without proctoring?\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        您确定关闭监考模式？\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/confirm-decline.html:10
msgid ""
"\n"
"        If you take this exam without proctoring, you will not be eligible for course credit or the MicroMasters credential if either applies to this course.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        如果您在没有监考的情况下参加此考试，您将没有资格获得课程学分或 MicroMasters 证书（如果其中任何一项适用于本课程）。\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/confirm-decline.html:16
msgid "Continue Exam Without Proctoring"
msgstr "关闭监考模式"

#: templates/proctored_exam/confirm-decline.html:19
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: templates/proctored_exam/entrance.html:4
#: templates/proctored_exam/failed-prerequisites.html:4
#: templates/proctored_exam/pending-prerequisites.html:4
msgid ""
"\n"
"      This exam is proctored\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      需开启监考模式\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/entrance.html:9
msgid ""
"\n"
"      To be eligible for credit or the program credential associated with this course, you must pass the proctoring review for this exam.\n"
"\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      要获得与本课程相关的学分或课程证书的资格，您必须通过本次考试的监考审核。\n"
"\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/entrance.html:15
#: templates/proctored_exam/ready_to_resume.html:19
msgid "Continue to my proctored exam."
msgstr "继续参加我监考的考试。"

#: templates/proctored_exam/entrance.html:18
#: templates/proctored_exam/ready_to_resume.html:22
msgid ""
"\n"
"        You will be guided through steps to set up online proctoring software and verify your identity.</br>\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        我们将指导您完成设置在线监考软件并验证您的身份的步骤。</br>\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/error.html:4
#: templates/proctored_exam/error_wrong_browser.html:4
msgid ""
"\n"
"      Error with proctored exam\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      监考考试发生错误\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/error.html:11
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        A system error has occurred with your proctored exam. Please reach out to your course \n"
"        team at <a href=\"mailto:%(proctoring_escalation_email)s\">%(proctoring_escalation_email)s</a> \n"
"        for assistance, and return to the exam once you receive further instructions.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        ```\n"
"您监考的考试出现系统错误。请联系您的课程\n"
"团队联系<a href=\"mailto:%(proctoring_escalation_email)s\">%(proctoring_escalation_email)s</a>\n"
"寻求帮助，并在收到进一步指示后返回考试。\n"
"```\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/error.html:17
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        A system error has occurred with your proctored exam. Please reach out to \n"
"        <a href=\"%(link_urls.contact_us)s\" target=\"_blank\">%(platform_name)s Support</a> for \n"
"        assistance, and return to the exam once you receive further instructions.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        您监考的考试出现系统错误。请联系\n"
"<a href=\"%(link_urls.contact_us)s\" target=\"_blank\">%(platform_name)s支持</a>获取帮助，并在收到进一步指示后返回考试。\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/error_modal.html:7
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/proctored_exam/error_wrong_browser.html:17
msgid ""
"\n"
"      Alternatively, you can end your exam.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      或者，您也可以结束考试。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/error_wrong_browser.html:22
msgid "End My Exam"
msgstr "结束我的考试"

#: templates/proctored_exam/expired.html:4 templates/timed_exam/expired.html:4
msgid ""
"\n"
"      The due date for this exam has passed\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      已超过此考试的截止日期\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/expired.html:9 templates/timed_exam/expired.html:9
msgid ""
"\n"
"      Because the due date has passed, you are no longer able to take this exam.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      已超过截止日期，您无法进行考试。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/failed-prerequisites.html:14
msgid ""
"\n"
"    You did not satisfy the following prerequisites:\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    您不满足下列先修条件：\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/failed-prerequisites.html:32
msgid ""
"\n"
"        Due to unsatisfied prerequisites, you can only take this exam without proctoring.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        您不满足先修条件，无法开启监考模式。\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/failed-prerequisites.html:40
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      If you have questions about the status of your requirements, contact %(platform_name)s Support.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      如果您对需求状态有疑问，请联系%(platform_name)s支持。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/footer.html:5
msgid ""
"\n"
"        About Proctored Exams\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"        关于监考考试\n"
"        "

#: templates/proctored_exam/inactive_account.html:16
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Please check your registered email's Inbox and Spam folders for an activation email from\n"
"      %(platform_name)s.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      请检查您注册电子邮件的收件箱和垃圾邮件文件夹中是否有来自%(platform_name)s的激活电子邮件。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/inactive_account.html:32
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      If you continue to have trouble please contact <a href=\"%(link_urls.contact_us)s\" target=\"_blank\">\n"
"      %(platform_name)s Support</a>.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      如果您仍然遇到问题，请联系<a href=\"%(link_urls.contact_us)s\" target=\"_blank\">\n"
"%(platform_name)s支持</a>。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/instructions.html:27
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            If you have issues relating to proctoring, you can contact %(provider_name)s technical support by emailing %(provider_tech_support_email)s  or by calling %(provider_tech_support_phone)s.\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"            如果您有与监考相关的问题，您可以通过发送电子邮件至%(provider_tech_support_email)s或致电%(provider_tech_support_phone)s联系%(provider_name)s技术支持。\n"
"          "

#: templates/proctored_exam/instructions.html:33
#: templates/proctored_exam/instructions.html:78
msgid "Start System Check"
msgstr "开始检查系统"

#: templates/proctored_exam/instructions.html:36
msgid "Start Exam"
msgstr "开始考试"

#: templates/proctored_exam/instructions.html:40
msgid ""
"\n"
"          Step 1\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          步骤1\n"
"        "

#: templates/proctored_exam/instructions.html:45
msgid ""
"\n"
"          Copy this unique exam code. You will be prompted to paste this code later before you start the exam.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          复制这个独特的考试代码。稍后在开始考试之前，系统会提示您粘贴此代码。\n"
"        "

#: templates/proctored_exam/instructions.html:51
msgid "Copy Exam Code"
msgstr "复制考试代码"

#: templates/proctored_exam/instructions.html:54
msgid ""
"\n"
"        Select the exam code, then copy it using Control + C (Windows) or Command + C (Mac).\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        选择考试代码，然后使用 Control + C (Windows) 或 Command + C (Mac) 复制它。\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/instructions.html:59
msgid ""
"\n"
"          Step 2\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          \n"
"第2步\n"
"\n"
"        "

#: templates/proctored_exam/instructions.html:64
msgid ""
"\n"
"        Start your system check now. A new window will open for this step and you will verify your identity.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        立即开始系统检查。此步骤将打开一个新窗口，您将验证您的身份。\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/instructions.html:69
msgid ""
"\n"
"        Make sure you:\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        确保你：\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/instructions.html:74
msgid "Have a computer with a functioning webcam"
msgstr "拥有一台带有摄像头的计算机"

#: templates/proctored_exam/instructions.html:75
msgid "Have your valid photo ID (e.g. driver's license or passport) ready"
msgstr "准备好带照片的有效ID（例如驾驶执照或护照）"

#: templates/proctored_exam/instructions.html:81
msgid ""
"\n"
"          Step 3\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          步骤3\n"
"        "

#: templates/proctored_exam/instructions.html:100
#: templates/proctored_exam/proctoring_opt_out_button.html:5
msgid "Take this exam without proctoring."
msgstr "关闭本次考试的监考功能。"

#: templates/proctored_exam/onboarding_error.html:11
msgid ""
"\n"
"      Please complete an onboarding exam before attempting this exam.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      请在尝试此考试之前完成入职考试。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/onboarding_error.html:17
#: templates/proctored_exam/onboarding_error.html:32
msgid "Navigate to onboarding exam"
msgstr "导航至入职考试"

#: templates/proctored_exam/onboarding_error.html:21
msgid ""
"\n"
"    Your onboarding exam is being reviewed. Before attempting this exam, please allow 2+ business days for your onboarding exam to be reviewed.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    您的入职考试正在接受审核。在尝试此项考试之前，请预留 2 个以上工作日的时间来审核您的入职考试。\n"
"  "

#: templates/proctored_exam/onboarding_error.html:38
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Proctoring for your exam is provided via %(provider_name)s.\n"
"      If you have questions about the status of your onboarding exam, contact\n"
"      <a href=\"mailto:%(integration_specific_email)s\">%(integration_specific_email)s</a>.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      ```\n"
"通过%(provider_name)s提供考试监考服务。\n"
"如果您对入职考试的状态有疑问，请联系\n"
"<a href=\"mailto:%(integration_specific_email)s\">%(integration_specific_email)s</a>。\n"
"```\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/pending-prerequisites.html:9
msgid ""
"\n"
"    You have not completed the prerequisites for this exam. All requirements must be satisfied before you can take this proctored exam.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    ```\n"
"您尚未完成本次考试的先决条件。所有要求必须满足后，您才能参加此监考考试。\n"
"```\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/pending-prerequisites.html:14
msgid ""
"\n"
"    The following prerequisites are in a <strong>pending</strong> state and must be successfully completed before you can proceed:\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    以下先修条件任务为 <strong>待处理</strong> 状态， 请务必先成功完成任务再继续操作下一步：\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/proctoring_launch_callback.html:164
msgid " Your Proctoring Session Has Started "
msgstr "监考模式已开始"

#: templates/proctored_exam/proctoring_launch_callback.html:165
#, python-format
msgid ""
" From this point in time, you must follow the <a "
"href=\"%(link_urls.online_proctoring_rules)s\" target=\"_blank\">online "
"proctoring rules</a> to pass the proctoring review for your exam. "
msgstr ""
"从现在开始，您必须遵守<a href=\"%(link_urls.online_proctoring_rules)s\" "
"target=\"_blank\">在线监考规则</a>以通过监考考试审核。"

#: templates/proctored_exam/proctoring_launch_callback.html:168
msgid ""
"\n"
"            Do not close this window before you finish your exam. if you close this window, your proctoring session ends, and you will not successfully complete the proctored exam.\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"          如果考试未结束，请勿关闭此窗口。一旦关闭，那么您的监考模式将结束，并且无法成功完成监考模式的考试。\n"
"          "

#: templates/proctored_exam/proctoring_launch_callback.html:173
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            Return to the %(platform_name)s course window to start your exam. When you have finished your exam and\n"
"            have marked it as complete, you can close this window to end the proctoring session\n"
"            and upload your proctoring session data for review.\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"           返回至%(platform_name)s课程窗口开始考试。当您完成考试并且\n"
"           将其标记为已完成后，则可以关闭此窗口来结束监考考试\n"
"           并上传您的监考数据以审核。\n"
"          "

#: templates/proctored_exam/ready_to_resume.html:4
msgid ""
"\n"
"      Your exam is ready to be resumed.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      您的考试已准备好恢复。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/ready_to_resume.html:14
msgid ""
"\n"
"        To be eligible for credit or the program credential associated with this course, you must pass the proctoring review for this exam.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"        要获得与本课程相关的学分或课程证书的资格，您必须通过本次考试的监考审核。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/ready_to_start.html:5
msgid ""
"\n"
"      Important\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      \n"
"重要\n"
"\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/ready_to_start.html:23
msgid ""
"\n"
"         You must adhere to the following rules while you complete this exam.\n"
"         <strong>If you violate these rules, you will receive a score of 0 on the exam, and you will not be eligible for academic course credit.\n"
"         </strong></br>\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"         完成本次考试时，您必须遵守以下规则。  \n"
"<strong>如果您违反这些规则，您的考试成绩将为 0 分，并且您将没有资格获得学术课程学分。</strong></br>\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/ready_to_start.html:29
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          %(platform_name)s Rules for Online Proctored Exams\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"          %(platform_name)s在线监考考试规则\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/ready_to_start.html:49
msgid "Start my exam"
msgstr "开始我的考试"

#: templates/proctored_exam/ready_to_start.html:50
msgid "Starting Exam"
msgstr "开始考试"

#: templates/proctored_exam/ready_to_submit.html:4
msgid ""
"\n"
"      Are you sure you want to end your proctored exam?\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      您确定结束监考考试？\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/ready_to_submit.html:10
msgid ""
"Make sure that you have selected \"Submit\" for each answer before you "
"submit your exam."
msgstr "在提交考试之前，请确保您已为每个答案选择“提交”。"

#: templates/proctored_exam/ready_to_submit.html:12
msgid ""
"Once you click \"Yes, end my proctored exam\", the exam will be closed, and "
"your proctoring session will be submitted for review."
msgstr "点击“是，结束我的监考考试”后，考试将关闭，并且您的监考课程将提交以供审核。"

#: templates/proctored_exam/ready_to_submit.html:15
msgid "Yes, end my proctored exam"
msgstr "是的，结束我的监考考试"

#: templates/proctored_exam/ready_to_submit.html:16
msgid "Ending Exam"
msgstr "期末考试"

#: templates/proctored_exam/ready_to_submit.html:21
msgid ""
"\n"
"        No, I'd like to continue working\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        不，继续考试\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/rejected.html:13
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        If you have questions about the status of your proctoring session results, contact %(platform_name)s Support.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        如果您对监考会话结果的状态有疑问，请联系%(platform_name)s支持。\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/submitted.html:4
msgid ""
"\n"
"      You have submitted this proctored exam for review\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      您已提交此监考考试至审核\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/submitted.html:9
msgid "Your recorded data should now be uploaded for review."
msgstr "您记录的数据现在应该上传以供审核。"

#: templates/proctored_exam/submitted.html:11
msgid ""
"If the proctoring software window is still open, close it now and confirm "
"that you want to quit the application."
msgstr "如果监考软件窗口仍然打开，请立即关闭它并确认您要退出该应用。"

#: templates/proctored_exam/submitted.html:13
msgid ""
"Proctoring results are usually available within 5 business days after you "
"submit your exam."
msgstr "监考结果通常会在您提交考试后 5 个工作日内提供。"

#: templates/proctored_exam/submitted.html:19
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      If you have questions about the status of your proctored exam results, contact %(platform_name)s Support.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"     如果您对的监考考试结果有任何问题，请联系%(platform_name)s支持帮助。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/verified.html:5
msgid ""
"\n"
"                Your proctoring session was reviewed successfully. Go to your progress page to view your exam grade.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"                您的监考会议已成功审核。转到您的进度页面查看您的考试成绩。\n"
"            "

#: templates/proctored_exam/visit_exam_content.html:5
msgid ""
"\n"
"      To view your exam questions and responses, select <strong>View my exam</strong>. The exam's review status is shown in the left navigation pane.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      如需查看您的考试题目和回答，请点击 <strong>查看我的考试</strong>。考试评分状态显示在左方导航方框中。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/visit_exam_content.html:11
msgid "View my exam"
msgstr "查看我的考试"

#: templates/timed_exam/entrance.html:4
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    %(exam_name)s is a Timed Exam (%(total_time)s)\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    %(exam_name)s 是限时考试 (%(total_time)s)\n"
"    "

#: templates/timed_exam/entrance.html:9
msgid "This exam has a time limit associated with it."
msgstr "此门考试设有时限。"

#: templates/timed_exam/entrance.html:11
msgid "To pass this exam, you must complete the problems in the time allowed."
msgstr "您必须在时限内完成题目才可以通过考试。"

#: templates/timed_exam/entrance.html:13
msgid "After you select "
msgstr "选择完成后"

#: templates/timed_exam/entrance.html:15
msgid "I am ready to start this timed exam,"
msgstr "我准备好开始此门限时考试了"

#: templates/timed_exam/entrance.html:17
msgid "you will have "
msgstr "您将有"

#: templates/timed_exam/entrance.html:17
msgid " to complete and submit the exam."
msgstr "来完成并提交考试。"

#: templates/timed_exam/entrance.html:21
msgid ""
"\n"
"        I am ready to start this timed exam.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"       我已准备好开始此限时考试。\n"
"      "

#: templates/timed_exam/footer.html:3
msgid "Can I request additional time to complete my exam?"
msgstr "我可以申请额外考试时间吗？"

#: templates/timed_exam/footer.html:4
msgid ""
"\n"
"      If you have disabilities,\n"
"      you might be eligible for an additional time allowance on timed exams.\n"
"      Ask your course team for information about additional time allowances.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      如果您身体有残疾问题，\n"
"      那么您可能有资格申请额外的考试时间。\n"
"      您可以向您的课程团队咨询关于额外考试时间的信息。\n"
"    "

#: templates/timed_exam/ready_to_submit.html:4
msgid ""
"\n"
"      Are you sure that you want to submit your timed exam?\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      您确定要提交此限时考试吗？\n"
"    "

#: templates/timed_exam/ready_to_submit.html:9
msgid ""
"\n"
"      Make sure that you have selected \"Submit\" for each problem before you submit your exam.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"     请确保您已点击“提交”每个问题的答案，然后再提交考试。\n"
"    "

#: templates/timed_exam/ready_to_submit.html:14
msgid ""
"\n"
"      After you submit your exam, your exam will be graded.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      在您提交考试后，会对您的回答进行评分。\n"
"    "

#: templates/timed_exam/ready_to_submit.html:19
msgid ""
"\n"
"      Yes, submit my timed exam.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      确定提交\n"
"    "

#: templates/timed_exam/ready_to_submit.html:25
msgid ""
"\n"
"        No, I want to continue working.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        继续考试\n"
"      "

#: templates/timed_exam/submitted.html:11
msgid ""
"\n"
"                You have submitted your timed exam.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"                \n"
"您已提交定时考试。\n"
"\n"
"            "

#: utils.py:87
#, python-brace-format
msgid "{num_of_hours} hour"
msgstr "{num_of_hours}个小时"

#: utils.py:90
#, python-brace-format
msgid "{num_of_hours} hours"
msgstr "{num_of_hours}个小时"

#: utils.py:98 utils.py:108
#, python-brace-format
msgid "{num_of_minutes} minutes"
msgstr "{num_of_minutes}分钟"

#: utils.py:101
#, python-brace-format
msgid " and {num_of_minutes} minute"
msgstr "和 {num_of_minutes} 分钟"

#: utils.py:103
#, python-brace-format
msgid "{num_of_minutes} minute"
msgstr "{num_of_minutes} 分钟"

#: utils.py:106
#, python-brace-format
msgid " and {num_of_minutes} minutes"
msgstr "和{num_of_minutes}分钟"

#: utils.py:342
msgid "a proctored exam"
msgstr "监考考试"

#: utils.py:345
msgid "a timed exam"
msgstr "计时测验"

#: utils.py:348
msgid "an onboarding exam"
msgstr "入职考试"

#: utils.py:350
msgid "a practice exam"
msgstr "模拟考试"

#: views.py:152
msgid "could not determine the course_id"
msgstr "无法确定course_id"

#: views.py:161 views.py:676
msgid "Must be a Staff User to Perform this request."
msgstr "此次请求必须是由员工用户提出。"

#: views.py:664
msgid "Missing required query parameter course_id"
msgstr "缺少必需的查询参数 course_id"

#: views.py:694 views.py:875
msgid "There is no onboarding exam related to this course id."
msgstr "没有与此课程ID相关的入职考试。"

#: views.py:723
msgid "There is no onboarding exam accessible to this user."
msgstr "入职考试对该用户不可用。"

#: views.py:773
#, python-brace-format
msgid "No onboarding status API for {proctor_service}"
msgstr "没有{proctor_service}的加入状态 API"

#: views.py:925
msgid ""
"The onboarding service is temporarily unavailable. Please try again later."
msgstr "入职服务暂时不可用。请稍后再试。"

#: views.py:1303
msgid "you have less than a minute remaining"
msgstr "剩余时间不足一分钟"

#: views.py:1758
msgid "Enter a valid username or email"
msgstr "输入有效的用户名或电子邮件"

#: views.py:1758
msgid "user_info"
msgstr "用户信息"

#: views.py:1771
msgid "Enter a valid positive value number"
msgstr "输入有效的正值数字"

#: views.py:1771
msgid "allowance_value"
msgstr "津贴值"

#: views.py:1858
msgid "Cannot update attempt review status"
msgstr "无法更新尝试审核状态"

#: views.py:2158
#, python-brace-format
msgid "No exams in course {course_id}."
msgstr "{course_id}课程没有考试。"

#: views.py:2164
#, python-brace-format
msgid "No proctored exams in course {course_id}"
msgstr "课程{course_id}没有监考考试"

#: views.py:2191
#, python-brace-format
msgid "No instructor dashboard for {proctor_service}"
msgstr "没有教练面板用于{proctor_service}"
